[盜海] 120無良客食霸王餐 餐廳慘蝕1.6萬

【無恥則無敵】120無良客食霸王餐 餐廳慘蝕1.6萬
2017-03-05 10:05:59 HKT

(互聯網)

西班牙北部村莊的一間餐廳，慘遇120名無良食客，他們「有預謀」吃霸王餐，連累餐廳損失近2,000歐元（約1.6萬港元)。

這班無良食客聲稱是舉辦慶祝洗禮的宴會，預訂了約2,900歐元（約2.3萬港元）的餐飲，支付了900歐元（約7,400港元）訂金。餐廳東主表示當食客飲飽食醉，吃了頭盤、主菜，喝光30瓶威士忌及其他酒水後，趁侍應走入廚房準備甜品時便溜之大吉。

侍應從廚房出來時，整個餐廳的顧客全都在逃走，只剩下受僱為宴會表演的小型樂團。東主稱由於人數實在太多，根本無從阻止他們，「許多人向門口擠去逃走，並向四方八面離開餐廳。我相信他們早有預謀，因為部份賓客本來將汽車泊在我們的停車場，停車場設有自動門，他們在進餐途中聲稱出外抽煙，其實是取車再泊出附近的街道。」

一名員工表示：「客人逃走前，其中一人透過麥克風用他們自己的語言說話，天知道他說甚麼，但我相信是告訴其他人準備離開，因為他們同一時間消失。」東主已向警方提供兩個他臨急抄下的食客車牌號碼，以作調查。

120人……

120條友一齊走佬個畫面應該幾震撼

用自己語言... 難民？

唔知點解諗起remi

高手

自己語言

on9 人種

如果是支那人會逐步走人

屌

鄉下地方都搞d咁既野

百人衝擊波

呢條友真係youtube惡搞元祖黎

百二人一齊走 仲要無人發現
睇黎幾有秩序下喎

東主稱由於人數實在太多，根本無從阻止他們，「許多人向門口擠去逃走，並向四方八面離開餐廳。

你要去驗驗眼睇黎

捉一個都好呀
一個都無就慘

點捉 實有人幫

你肯定？ 個個著草啦 仲得閒救你咩

Any English source ?

成份新聞刻意唔提呢班人講咩語言同種族

google?

我要配返副老花眼鏡先咁

有片睇

仲以為有著草片睇